SHK 意指返工唔洗戴罩

又大鑊喇!!!

同事系咪唔戴口罩返工？

但系呢...

顧主有責任提供足夠數量口罩供有需要員工使用!!!

PS 據可靠線人提供資料某地盤已經無口罩供應

Sell HKer 員工上

元朗？？？

不如你講下43/F咩事先啦師兄

CHING 睇嚟你知啲嘢喎

頭先行完wtc 個個都有罩啵

師兄地盤同事？

唔係啵, 冇罩派喎

可能自備？
今日兩三點到先去完，個個都戴緊

全公司一鑊熟了

有傳聞話可以一換一喎

點一換一法

聽講要當住佢面掉個罩落垃圾筒先比個新嘅你

叫人量體溫、填健康申報表 有L用
工人邊個唔係日薪呀
佢話自己有 咪等於唔L洗開工？
邊個會咁誠實申報呀
同政府一樣咁on9 同離地
淨係掛住追個期 就罔顧同事嘅健康
話就話工人要戴口罩先入得地盤做野
但佢地體力勞動完周身汗，又熱，跟住咪又係會除罩，或者敷衍吓，掛起下巴⋯
無牙老虎嘅政策

仲未計隱性患者呀，冇發燒唔代表冇中招呀

啱啱出咗email話有罩派, 仲要係kf94

出咗事即派

總公司先有，地盤同事條命唔值錢

你叫溫秀慧情何以堪呢
一個未了解過地盤搵作嘅女人去交地盤行政
笑撚大人個口
條八婆14年都已經迫壓有份佔中嘅同事
仲有你都係呀廖乜乜Tiffany
咪以為隔離組就唔話你呀
臭雞扮貴婦，都唔知有冇俾你老細黎乜乜屌過
上親寫字樓都閪口閪面好似個個強姦咗佢老母咁款

希望張平個大陸瀨咗嘢
返總公司做勇士對住郭老殭屍咳

咁痴線

間野真係好撚on9
叫人番過大陸 番香港計用病假隔離7 日
3/2開工
夠七日 番左幾日工 到今日6/2先再叫人隔離14日
都番左工 先再隔離補番啲日數
係咪on9呀
利申已無口罩

_HK員工上